杜蘭特係咪證明skip leg day 既壞處?

賽前跳晒舞, 但佢不嬲對腳都幼到仆街, 比例錯晒, 跳完後一個鐘就又斷腳

對腳邊有咁易練
反而練好上半身唔唔會咁易撞傷